90s移民美國十年宜家住Atlanta,你問我答。

歡迎巴絲互相交流。
利申：依親移民，投左侵侵。

會考英文拎咩？
有冇歧視？

除咗Atlanta仲住過美國邊度?

F,歧視唔一定睇種族，你細粒，個樣後生都會。上星期銀行過數俾老白人女人提出冇理要求留難，態度勁差，俾我上網投訴，最後HR經理打電話俾我道歉，仲話同左當時人了解。

Seattle,indiana.

嚟到點練英文

一開始住寄宿家庭，日日同室友講英文，學校同其他國際學生講英文。

同道中人ching
以前住seattle,依家住Atlanta

巴打返咩工？住邊頭？

唔熟果頭，去郝未去過，我住Gwinnett ，多亞洲野食/買。

認真，其實Atlantadreater area都好大又現代化，500強公司又多。屋又平又靚，30幾萬三千呎，校區又好，亞洲野又多。
利申：五百強IT 狗。兩個年前用20萬買左間townhouses 住二千一百呎，屋企五分鐘有Mall ，有超市，有超過五十間大型餐廳。

如果唔係份工走唔到，搬啦，搬去atlanta好難後悔。

downtown商業區安全，其他地區睇時間，一般你冇機會去危險地方。

國際學生讀business management 除咗結婚仲有咩方法移民美國

Business基本上接近零, STEM 宜家都難左好多。